到底係邊撚個話入咗大學好輕鬆

我就asshole仔入返中大
中學同asshole時候
功課一係唔做
一係就一個sem先得一份

我都係咁 都係中大

依架就一星期一份
仲要有6科
啲呀sir叫你溫書

咁撚多功課
點撚樣有時間溫書呀

扮撚哂嘢一份功課2星期交
但就一星期俾一份
咁同每星期一份有咩分別

屌 I know that feel啊仆街

有冇諗過功課就係比你温書

做功課只會搵功課所需既泥溫
問題係我地想由頭溫一次先明

就好似你做reading都無可能睇哂成篇文咁

major?

有冇諗過係你能力問題

見好多爆4既人都話輕鬆

抵你死啦走後門狗

李嘉誠都覺得買樓好簡單

係咁chur 架啦

利申cu四大chur 科

我見細佬由Asshole入HKU之後
忙撚到 打機都無時間咁

終於明點解有三大仔跳樓

一個sem一份功課？
樓主你邊間讀咩科？
雖則唔係一個星期一份功課
但係宜家week5每一科我都起碼有test過或者交左功課，有啲甚至present埋添

好撚多assignment
3 cred拆成2 1 再分assignment
戇鳩書通

我一星期4份啊

Agger
覺得讀書仲辛苦過返工

翻asshole啦
大學生活唔啱你

太空工程
我真係一個sem最多2份

一堂兩份exercise

asshole同U難度一定有唔同架
如果唔係洗乜咁分？
asso派grade就係人都知架啦